{"directed": true, "multigraph": false, "graph": {}, "nodes": [{"tweet_id": 1103319963291602944, "tweet_content": "Deutsche Post will 5000 neue Stellen schaffen https://t.co/JFdnkEJ7xh #DeutschePost", "node_type": "start", "label": "@tagesschau Sie stellt jetzt Subunternehmer ein, die Subunternehmer einstellen! \ud83d\ude1c \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\u2014Ratzfatz(@AndreasZougarh)", "id": 1103319963291602944}, {"tweet_id": 1103245346128441344, "tweet_content": "@tagesschau Sie stellt jetzt Subunternehmer ein, die Subunternehmer einstellen! \ud83d\ude1c \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "node_type": "reply", "label": "@tagesschau Sch\u00f6n dass die Tagesschau die Arbeit des Pressesprechers eines Unternehmens, dass das Konzept des Sub-\u2026 https://t.co/miRSrwnFo6\n\u2014Mike M\u00fcller(@Plumplori99)", "id": 1103245346128441344}, {"tweet_id": 1102912124433694722, "tweet_content": "@tagesschau Sch\u00f6n dass die Tagesschau die Arbeit des Pressesprechers eines Unternehmens, dass das Konzept des Sub-\u2026 https://t.co/miRSrwnFo6", "node_type": "reply", "label": "@tagesschau 5000 neue Dumpinglohn Stellen hahahahahaha\n\u2014Hate*BILDERBERGER*(@m_basler)", "id": 1102912124433694722}, {"tweet_id": 1102907958600630272, "tweet_content": "@tagesschau 5000 neue Dumpinglohn Stellen hahahahahaha", "node_type": "reply", "label": "@tagesschau Da die Post ja auch keine MWST auf ihre Leistung zahlt, kann sie ja munter einstellen. Hier wird eine k\u2026 https://t.co/k3dr5m8CfW\n\u2014Nilson vom Dach(@Nils69267678)", "id": 1102907958600630272}, {"tweet_id": 1102901224075157504, "tweet_content": "@tagesschau Da die Post ja auch keine MWST auf ihre Leistung zahlt, kann sie ja munter einstellen. Hier wird eine k\u2026 https://t.co/k3dr5m8CfW", "node_type": "reply", "label": "@tagesschau @WDR Unterbezahlte?\n\u2014Bazqal Rozalin(@bazqal)", "id": 1102901224075157504}, {"tweet_id": 1103004494672117762, "tweet_content": "@tagesschau @WDR Unterbezahlte?", "node_type": "reply", "label": "@Johannes135 @tagesschau Bitte keine deutschen Dieter, die von nichts ne Ahnung haben aber Hauptsache mal Unsinn von sich geben...\n\u2014Lucas(@LGibtsnichtmehr)", "id": 1103004494672117762}, {"tweet_id": 1102995145321009153, "tweet_content": "@Johannes135 @tagesschau Bitte keine deutschen Dieter, die von nichts ne Ahnung haben aber Hauptsache mal Unsinn von sich geben...", "node_type": "reply", "label": "@Johannes135 @tagesschau Reg dich ab Dieter!\n\u2014\ud83c\udf08\ud83c\uddea\ud83c\uddfa(@_europecitizen)", "id": 1102995145321009153}, {"tweet_id": 1102905297595711489, "tweet_content": "@Johannes135 @tagesschau Reg dich ab Dieter!", "node_type": "reply", "label": "@Johannes135 @tagesschau Da sieht man, das die Migranten sich vor keinem Job dr\u00fccken. W\u00e4hrend der Nazi, Ossi ein So\u2026 https://t.co/ZQXc9pWJck\n\u2014O. G.(@oggy211)", "id": 1102905297595711489}, {"tweet_id": 1102910824425902081, "tweet_content": "@Johannes135 @tagesschau Da sieht man, das die Migranten sich vor keinem Job dr\u00fccken. W\u00e4hrend der Nazi, Ossi ein So\u2026 https://t.co/ZQXc9pWJck", "node_type": "reply", "label": "@Jezaja @Johannes135 @tagesschau \ud83d\ude02\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\n\u2014T. P.(@Bubo44)", "id": 1102910824425902081}, {"tweet_id": 1102900753084149761, "tweet_content": "@Jezaja @Johannes135 @tagesschau \ud83d\ude02\ud83d\udc4d\ud83c\udffe", "node_type": "reply", "label": "@Johannes135 @tagesschau Lern erstmal selber richtig Deutsch :D #afdanal #fabet\n\u2014Jezaja(@Jezaja)", "id": 1102900753084149761}, {"tweet_id": 1102899813983707136, "tweet_content": "@Johannes135 @tagesschau Lern erstmal selber richtig Deutsch :D #afdanal #fabet", "node_type": "reply", "label": "@tagesschau Aber bitte keine Analfabeten ohne Deutschkenntnisse, wie leidermehrfach in letzter Zeit bei DHL erlebt !!!\n\u2014Dieter(@Johannes135)", "id": 1102899813983707136}, {"tweet_id": 1102898130171904000, "tweet_content": "@tagesschau Aber bitte keine Analfabeten ohne Deutschkenntnisse, wie leidermehrfach in letzter Zeit bei DHL erlebt !!!", "node_type": "reply", "label": "@tagesschau DAS BILD ZEIGT UNS WARUM \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\u2014H.S(@Daimlereinleben)", "id": 1102898130171904000}, {"tweet_id": 1103005140376842240, "tweet_content": "@tagesschau DAS BILD ZEIGT UNS WARUM \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "node_type": "reply", "label": "@Gabriel08780473 @oggy211 @tagesschau UNSINN!\n1. Alle Ausl\u00e4nder sind arbeitslose Schmarotzer!\n2. Alle Ausl\u00e4nder neh\u2026 https://t.co/NfQYeLD2FV\n\u2014Lucas(@LGibtsnichtmehr)", "id": 1103005140376842240}, {"tweet_id": 1102950817299156992, "tweet_content": "@Gabriel08780473 @oggy211 @tagesschau UNSINN!\n1. Alle Ausl\u00e4nder sind arbeitslose Schmarotzer!\n2. Alle Ausl\u00e4nder neh\u2026 https://t.co/NfQYeLD2FV", "node_type": "reply", "label": "@oggy211 @tagesschau UNSINN - du erkennst die Problematik nicht:\n1. Landessprache nicht lernen = Integrationsunwill\u2026 https://t.co/by2coyuETr\n\u2014G.P. 1949(@Gabriel08780473)", "id": 1102950817299156992}, {"tweet_id": 1102948017227943936, "tweet_content": "@oggy211 @tagesschau UNSINN - du erkennst die Problematik nicht:\n1. Landessprache nicht lernen = Integrationsunwill\u2026 https://t.co/by2coyuETr", "node_type": "reply", "label": "@Gabriel08780473 @tagesschau Ihre oberfl\u00e4chliche Art Menschen abzustempeln die der deutschen Sprache nicht m\u00e4chtig\u2026 https://t.co/m6u7nrTu5g\n\u2014O. G.(@oggy211)", "id": 1102948017227943936}, {"tweet_id": 1102907460770238471, "tweet_content": "@Gabriel08780473 @tagesschau Ihre oberfl\u00e4chliche Art Menschen abzustempeln die der deutschen Sprache nicht m\u00e4chtig\u2026 https://t.co/m6u7nrTu5g", "node_type": "reply", "label": "@oggy211 @tagesschau \"Twitter Rambo\" ??\n\u2014G.P. 1949(@Gabriel08780473)", "id": 1102907460770238471}, {"tweet_id": 1102905585442398208, "tweet_content": "@oggy211 @tagesschau \"Twitter Rambo\" ??", "node_type": "reply", "label": "@Gabriel08780473 @tagesschau Das ist der Moment die Branche zu wechseln. Oder ist das hier wieder ein Twitter Rambo ?\n\u2014O. G.(@oggy211)", "id": 1102905585442398208}, {"tweet_id": 1102896025210109954, "tweet_content": "@Gabriel08780473 @tagesschau Das ist der Moment die Branche zu wechseln. Oder ist das hier wieder ein Twitter Rambo ?", "node_type": "reply", "label": "@tagesschau Solange die Deutsche Post noch Zusteller ohne deutsche Sprachkenntnisse besch\u00e4ftigt - wird sich die Zus\u2026 https://t.co/ELBmCWtDqR\n\u2014G.P. 1949(@Gabriel08780473)", "id": 1102896025210109954}, {"tweet_id": 1102892856736391170, "tweet_content": "@tagesschau Solange die Deutsche Post noch Zusteller ohne deutsche Sprachkenntnisse besch\u00e4ftigt - wird sich die Zus\u2026 https://t.co/ELBmCWtDqR", "node_type": "reply", "label": "@tagesschau Das Bild verr\u00e4t unverbl\u00fcmt wo. \ud83d\ude02\n\n#niedriglohnbereich\n\u2014PR 8VOLL(@PR8V0LL)", "id": 1102892856736391170}, {"tweet_id": 1102892393181954048, "tweet_content": "@tagesschau Das Bild verr\u00e4t unverbl\u00fcmt wo. \ud83d\ude02\n\n#niedriglohnbereich", "node_type": "reply", "label": "@tagesschau Wahrscheinlich im Niedriglohnsektor oder bei der Leiharbeit !\n\u2014G.D.S.(@steinbeck_d)", "id": 1102892393181954048}, {"tweet_id": 1102891015030091776, "tweet_content": "@tagesschau Wahrscheinlich im Niedriglohnsektor oder bei der Leiharbeit !", "node_type": "reply", "label": "@tagesschau In einer Zeit, wo der Onlinehandel zunahm, hat die Post Stellen abgebaut. Sie hat das Thema verpennt wi\u2026 https://t.co/ibE1KOy0wp\n\u2014@Berlin(@Zar2001doz)", "id": 1102891015030091776}, {"tweet_id": 1102890912475168768, "tweet_content": "@tagesschau In einer Zeit, wo der Onlinehandel zunahm, hat die Post Stellen abgebaut. Sie hat das Thema verpennt wi\u2026 https://t.co/ibE1KOy0wp", "node_type": "reply", "label": "@tagesschau Besser sp\u00e4t als nie, aber bitte mit Tariferh\u00f6hung. Die Geh\u00e4lter sind unterirdisch.\n\u2014Christopher Stahl(@Stahl1990)", "id": 1102890912475168768}, {"tweet_id": 1102890421347368960, "tweet_content": "@tagesschau Besser sp\u00e4t als nie, aber bitte mit Tariferh\u00f6hung. Die Geh\u00e4lter sind unterirdisch.", "node_type": "reply", "label": "@tagesschau Es sind ja genug Fl\u00fcchtlinge da. Hihihihi kein Problem. Wie kann ein Unternehmen auf ein Mal 5000 Mitar\u2026 https://t.co/JQ5mKk9qbI\n\u2014Meinung(@Meinung14)", "id": 1102890421347368960}, {"tweet_id": 1102890275511377922, "tweet_content": "@tagesschau Es sind ja genug Fl\u00fcchtlinge da. Hihihihi kein Problem. Wie kann ein Unternehmen auf ein Mal 5000 Mitar\u2026 https://t.co/JQ5mKk9qbI", "node_type": "reply", "label": "@tagesschau Portoerh\u00f6hung sinnvoll umgesetzt \ud83d\ude44\n\u2014ES(@EiAllemol)", "id": 1102890275511377922}, {"tweet_id": 1102890118300479490, "tweet_content": "@tagesschau Portoerh\u00f6hung sinnvoll umgesetzt \ud83d\ude44", "node_type": "reply", "label": "@tagesschau und wo sollen die Bewerber alle herkommen? Vor allem wenn man auch noch absolut mies bezahlt wird.....\n\u2014Helmut Erhard(@Helmut_Erhard)", "id": 1102890118300479490}, {"tweet_id": 1102889462844063744, "tweet_content": "@tagesschau und wo sollen die Bewerber alle herkommen? Vor allem wenn man auch noch absolut mies bezahlt wird.....", "node_type": "reply", "label": "@tagesschau Im Niedriglohn Bereich.\n\u2014Harald69(@Harald2805)", "id": 1102889462844063744}, {"tweet_id": 1102889229175189504, "tweet_content": "@tagesschau Im Niedriglohn Bereich.", "node_type": "reply", "label": "Deutsche Post will 5000 neue Stellen schaffen https://t.co/JFdnkEJ7xh #DeutschePost\n\u2014tagesschau(@tagesschau)", "id": 1102889229175189504}], "links": [{"source": 1102900753084149761, "target": 1102910824425902081}, {"source": 1102899813983707136, "target": 1103004494672117762}, {"source": 1102899813983707136, "target": 1102995145321009153}, {"source": 1102899813983707136, "target": 1102905297595711489}, {"source": 1102899813983707136, "target": 1102900753084149761}, {"source": 1102950817299156992, "target": 1103005140376842240}, {"source": 1102948017227943936, "target": 1102950817299156992}, {"source": 1102907460770238471, "target": 1102948017227943936}, {"source": 1102905585442398208, "target": 1102907460770238471}, {"source": 1102896025210109954, "target": 1102905585442398208}, {"source": 1102889229175189504, "target": 1103319963291602944}, {"source": 1102889229175189504, "target": 1103245346128441344}, {"source": 1102889229175189504, "target": 1102912124433694722}, {"source": 1102889229175189504, "target": 1102907958600630272}, {"source": 1102889229175189504, "target": 1102901224075157504}, {"source": 1102889229175189504, "target": 1102899813983707136}, {"source": 1102889229175189504, "target": 1102898130171904000}, {"source": 1102889229175189504, "target": 1102896025210109954}, {"source": 1102889229175189504, "target": 1102892856736391170}, {"source": 1102889229175189504, "target": 1102892393181954048}, {"source": 1102889229175189504, "target": 1102891015030091776}, {"source": 1102889229175189504, "target": 1102890912475168768}, {"source": 1102889229175189504, "target": 1102890421347368960}, {"source": 1102889229175189504, "target": 1102890275511377922}, {"source": 1102889229175189504, "target": 1102890118300479490}, {"source": 1102889229175189504, "target": 1102889462844063744}]}